點睇迷信撚多數係女人？

老女人信鬼神
後生女信星座水晶

係撚 男人生意佬仲癲

女人錢最易賺，乜乜晶乜乜牌講句有助人緣異性緣之類就會9衝買

成間房都係風水陣，兩隻手都係水晶玉器

依家出街好多男人都戴水晶

你都係絲？
香港定泰國買

00S開始越尼越多

其實好多八九十後都戴 通常都係黑色金色 戴黎發財同去衰運 女人就花呢花碌啲

啲錢掉去執下副body做下運動一定有用好多

需要安全感同精神支柱

我識既係男人迷信多d 1個每年去thai還神 1個掛到全身法器 1個年年睇風水

係呀 香港買

女人蠢d所以信
女人都特別多耶撚

我記得物理學上有觀察者影響實驗結果嘅情況，醫學上都有安慰劑效應，呢啲水晶就好似塊貼身膏藥咁，增強配戴者意念，從而改變佢行為，達致心理暗示效果